［突發］阿嬌與賴弘國有傳性生活不協調致離婚

#性生活不協調 #鍾欣潼離婚

39歲鍾欣潼（阿嬌）與台灣醫生賴弘國於2018年結婚，早前有消息指二人已於3月離婚，今日賴弘國回覆傳媒時，親口證實離婚消息，指二人已於3月1日離婚，原因是阿嬌已不愛他，賴弘國並稱因為當時二人已簽約內地真人騷，所以唯有繼續這段婚姻。

有指阿嬌在結婚後不久，已有離婚念頭，因她認為二人只認識兩個月就結婚，未有深入了解，當時已曾向賴弘國提出離婚，不過賴弘國試圖挽救，並自費出國陪阿嬌拍戲，可惜最終仍未能令阿嬌回心轉意。有傳二人性生活不協調，她也不讓丈夫碰。

阿嬌透過英皇承應雙方已經簽了分居協議，希望能夠給雙方一個冷靜期。

她表示兩個人相處是一個大學問，雙方也不能對大家有甚麼怨言，這始終是我和Michael之間的私人事，只想講我們還是很專重對方的，其他都不再多說，以後關於婚姻的問題，也不會再回應，謝謝各位的關心。

野狼與瑪莉.jpg

聞到陳生條j 味

陳冠希當佢玩具就屌到閪都變色，我當佢老婆佢就連波都唔俾我揸

個人問題就咪結婚啦

講野語無倫次
次次搵啲男人都同自己距離好遠
又玻璃心

係咪插插下黑鮑嗌edison

拉

結左婚都唔屌得

醫生睇得太多西扯唔起？

希哥碌鳩 咁短

阿嬌會話：你入咗啦？

未見這咁黑

太黑搵唔到入口

阿嬌係野狼

佢好撚gay

張孝全都係呢type但好man